叫林鄭支持市民，然後夾錢送佢去英國做政治難民

林鄭依家騎虎難下，一家大細可能比中共威脅

不如一齊支持佢講香港人話，心底入邊果句

講完後全香港人夾錢送佢去英國做難民

咁佢又得到光環，香港可以有個新開始

有得諗

要佢入赤柱坐

推

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

人地仲ff緊搞掂呢單野遲d升上神枱
撈個政協副主席架

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

屌，我都話林鄭成家比人夾住啦